暗戀人的人

暗戀緊人
點知佢拍咗拖
就有種比人背叛嘅感覺

是否正常

雞

冇錯